點解d做問卷企街同慈善叫人捐錢d人成日揾我ge

自問除左識日文同係眼鏡男之外
唔係太毒

你個樣好呃

你嗰樣唔夠惡